師兄指點指點，有咩要改善

167cm 71.5kg 康文署操,冇搵教練，睇YouTube.
一星期 4-5日gym ，起身飲水熱身後空肚操，每次平均需時55min - 1hr
冇帶飯，飲食冇特別節制，凍飲走甜，唔食雞皮，一手3-4餐，有飲粉
次序如圖 A -> C -> B -> C ->之後重複
一星期打一日拳，當日同第二朝都唔操
最近好小跑，可能兩星期先跑一晚6km 30min
每次操嘅強度提升
eg. 卧推 各45lb 8rep,下次就45lb9rep
-> 45lb 10rep -> 50lb 8 rep
如此類推，8加到10rep先轉重量要加rep

求指教，需要多啲資料可以留言

4s8 = 4set 8rep (再額外一半嘅重量先熱身）
重量基本以lb計，除非特別注明
有時重量再+數字，數字=（我都唔知係lb定kg,部機有得紐個個位）

一星期 4-5日gym ，起身飲水熱身後空肚操

？？

有冇多d身型相

唔po咁多。
如果就咁睇上面個課表，有咩要改善

唔講咁多

你目標係咩？
課表自己設計？

想要條線定要耐力
唔同操法

我目標係減脂，線條出啲，但同時都想增肌
係自己設計

想要線條，但兩者要取舍？耐力唔係跟線條咩

減脂出線條都係要飲食入手
起我底睇FAQ先